港商曾提出改「中國香港」製造 美海關稱易混淆

有中小企表示，曾聯絡美國海關，詢問能否改用「中國香港製造」標籤，對方回覆，若標示「中國香港」會令消費者混淆，並非合適的做法。

中國製造有問題？

咁唔愛國

又想打港獨旗號 成班死暴徒當國安法無到

撚狗

以後廣州的產品會要求改做中國廣州

之後個個地區都要改就笑

香港人：香港不是中國的
商人：香港是中國的
美國：made in china
商人：香港唔係中國架

逐個城市寫？
以易謀獨

No way sir

貼林奠個死人頭上去做記認
咁未唔駛寫咯

成班死曱甴

依家中國製造 made in china

係唔係令你地好無面

仲唔畫公仔畫出腸？
美國就係要迫你認

邱騰華快d送幾樽基本法發腐乳先再同人傾啦，唔係人哋彩9你咩

寫made in China HongKong

咁不如寫made in China

躝啦「港商」

攪炒得就預咗啦你地，仲妄想食兩家茶禮

中過香港新界製造

只可以寫中國製造
奶共藍屍狗仆街可謂喜聞樂見

咁撚鍾意撐國安法呀拿
呢獲班仆仲唔冚家隡

做乜走去勾結外國勢力，重要求外國勢力插手本地事務，high大咗？！

腐乳華仲唔去美國兜口兜面成樽腐乳抽去呀侵到？

香港唔係中國人部分咩

咁點解唔可以有中國上海、中國福建、中國山東⋯⋯製造？

Made in China有咩問題